tesla 似唔似當日既qq

一開始狂升個時個個都話好快會跌
結果一路爆升左幾個月都唔停

跟住連登出左一堆估qq升到600 700 1000蚊
跟住就燈死左

只要有一堆人狂推tesla估價post
tesla就跌硬

上大陸開廠留名等佢死
俾人偷撚晒啲技術

正正佢太前衞
做到行内冇人做到既野
咪比人當神仙不問價咁高追

同意 好似支那既高鐵 當年都係買人地D車 所講中外合資 結果 見到未

BYD成為最大贏家

好似，不過都照入咗

真係可以 賓州保證好快就會出一隻同佢一模一樣所謂自行研發嘅電動車

《雨霖鈴.寄林語堂先生》/老莊
中西同涅，不緇無濁，故國清絕。青牛眷戀楊柳，南涇北渭，衷腸柔折。少小天資異賦，鵠鴻性無聒。奈世上，朋黨紛爭，黑白分明劍長拔。
僥僥脫兔香江窟，汗淋灕，換米傳承節。沙籠故壁煙鬦，裨學問，怳歌悲竭。卻說黃藍，中大硝煙，勇武揮血。夏雨雪，窗牖梅蘭，夜狖香丘歇！
(己亥年臘月廿一日，學長調【詞林正韻】第十八部，感林語堂先生天機，聊以自適)
{注：
一、首十二字，總括
二、上闕
1.總括
2.別離故鄉，柔腸寸斷
3.往前敘，少小…
4.黨爭紛紛，不走無以全身(可以想象，林語堂如果不走、應該活不過文革，並且一代文賢、絕大可能、讓那些農民佬灌屎滅靈)
三、下闕
往後敘
1.遠走西方，又回到最近距離、也北望，中文大學賣文淘米
2.林先生講授中文大學
3.承述香港中文大學
卻說，描摹香港社會現狀，黃藍回應上闕黑白。
可歌可泣(可視為作者主觀，應該不符合林語堂先生意趣)
4.結之十二字
前九字，萌林先生志
5.終結三字「香丘歇」：林語堂先生1976年逝於香江
回應此詞首十二字「清絕」}

其實唔係咁易，tsla最核心技術係電池溝通技術，軟件類既野中國係最廢因為最難偷

直接copy
File名都唔改

Btw 唔知點解讀大學個陣 大陸仔programming 仲勁過印度仔 歐洲人

大學=ctrl C,ctrl V
programming個世界，大學同做野係兩回事
同時造就中國人咁鐘意抄野
大學有past paper,但社會無past paper

所以長遠 一定係比亞迪， 偷曬啲技術 就會全部畀曬比亞迪， 跟住踢佢出中國市場

寫輪眼

其實tesla點解要進軍中國
完全理解唔到

因為想完佢火星夢 抄得嚟佢都上火星啦

我諗係美國嘅市場接近飽和， 中國嘅市場比美國重大， 但係中國人買唔起貴車， 所以要喺中國設廠 減低成本

揾支那人試車， 就算死都賠少好多

呢個真上到火星佢肯定之後乜都唔理

但係中國有錢佬會點睇tesla？
已經富到買法拉利
買車又有限額

好易睇 睇連登仔買 買對家 贏面有80%+

火星就唔輪到佢上
而且係長期計劃黎
冇幾萬億投資都搞唔掂
所以有排升all in

電動車大部分都唔受限購限行影響，所以一線城市嘅人會考慮買電動車，起碼唔駛1星期得幾日有得揸，加上政府有新能源補貼政策，又唔想煩又唔想買cheap 車嘅人暫時都可能考慮Tesla.

我反而驚今年各大車廠都開始有自己既純電動車，到時競爭會比較激烈，始終中國人都係牌子行先。